湖人對住隊平民球隊champ 仲要搞幾場呀？！

熱火黑哨

熱火放係猢既針終於有用了
KUZ GREEN 大摩

等睇猢狗話今場黑哨偏幫熱火

對住平民隊搞咁能耐，仲好意思話黑哨
黑哨真係萬能key黎。

永遠唔肯承認自己愛隊啲人打得差 一味屌黑哨